有冇人一樣係唔識單身？

由十七歲開始就拍拖
拍咗一段長時間 然後分手
之後有兩次短
最耐淨係試過4個月單身
諗住好好學下單身
但冇耐就會太寂寞成日亂諗野
然後就搵拖拍
當然結果就係太心急
同個唔啱自己嘅人一齊
然後又分手 又loop
點解有啲人可以忍到 完全唔會諗拍拖

利申 廿中巴 會想30歲左右有結婚對象

為咩要結婚

收皮啦

你估我想單身？

正正經經去叫隻雞 你就知拍拖多餘

樓豬咁廢嫁

身邊有個人明白你支持你 對我黎講好重要
而且又會學下對方有咩好 一齊成長
幾開心吖 聽落
同埋最重要係 我想有個仔女

用金錢去買性 有咩咁好

教下我點克服孤單

教下我點樣溝女

我都唔識 人如其名

單身好苦 咩都收晒喺心底冇得同人講
兄弟又忙 一個月先見得一次左右

好掛住拍拖有人同你一齊生活嘅日子

同朋友講 上黎9up下

我都好耐無單身過
呢排單身左幾個月開始習慣
其實又無話好唔好
有時遇著個唔岩既另一半，有野都都未必想同佢分享

單身24年
有咩幫到你

有個frd係咁
但佢同條女而家好穩定啦

真係好唔慣

學下啦要

唔知點解 一唔拍拖個人就變到好唔自律
間屋一個月先執一次
啲衫堆到冇嘢好著先捨得洗
做嘢會冇動力 點解會咁

真係關單身事咩？

慢慢會慣架啦
你可以由零開始習慣同另一半生活
點解會習慣唔番自己一個呢
可以既，更辛苦都會過
加油

有拖拍嗰陣長期keep住間屋整齊
肯花下心機襯下衫

但一單身就好頹 覺得反正都冇人上黎遲啲執都冇所謂
越頹個人頹立立亂
越messy就越單身

令自己都忍唔住自己

Exactly 根據我個fd形容
我單身嗰排間屋直頭係臭
有拖拍嗰陣好整齊而且有香薰
完全係兩個世界

好怕慣咗單身 然後個人懶咗
然後成世人就立立亂 一個唔小心就單身一世
加上我嗰行 好撚維持關係or識女仔

一世咁長
之後既野有邊個會知喎